［突發］鮑威爾點名香港、伊朗、委內瑞拉、塞爾維亞等地方有份操控美國大選

We will not allow this great Republic to be stolen by communists from without and within our votes altered or manipulated by foreign actors in Hong Kong, Iran, Venezuela or Serbia, for example, who have neither regard for human life nor the people who are the engine of this exceptional country.

快啲懲罰我港共

係咪可以懲罰香港

笑話化選舉舞弊新聞

點解唔順便提埋北韓

香港網絡做乜都方便

?

香港幫手運選票

Send USMC now or never

提埋你

一定講緊連燈

係
全地球有人既地方都有份

香港 = 支那
都係有份
認又死唔認又死

基本上係搵位砌鳩香港

而家講到咁大反而愈擔心

大大力懲罰香港

高登嗰邊已經搵到香港同dominion有關嘅線索

香港有呀, 全靠我地日登夜燈添呀, 快啲懲罰香港

委內瑞拉好似都收咗Xitler錢

foreign actors IN Hong Kong. Can you guys read?

返去望望先

責任不在香港，再講香港,插鳩你眼

睇置頂

呢條友好似比人踢咗出侵團隊

全面制裁
同Iran同grade

On9

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

PISH

指控證據喺上庭先拎出黎 唔喺為左而家拎出黎滿足你

唔係某知名香港dem 打手咩?

風起

快！制裁香港

屌

基本上的確由香港運過去既野檢查得鬆過由大陸運去既

唔怪之得呢排港共政府紅法官，芝麻綠豆保安都咁撚惡啦

港共又被懲罰

睇#32啦

呈堂證據當然唔會咁快show hand

如果你跟貼少少 你會知道點票機係connect埋香港

燒山大撚鑊，燈死侵侵

香港vpn太好了

媽咪麵

佢係咪做義務律師，唔收錢...？

北韓係主打印假美金

香港唔係不嬲被美國操縱開咩 點操縱返美國

快啲懲罰香港
順豐有份幫手寄啲支那選票去美國

佢咁做本身就係要令支持者可以保持鎮定，繼續維護選舉公正。同埋佢都冇講晒出嚟。

佢唔咁做，班左霉都會繼續放風叫你放棄

接受人民捐款

咪撚ON9好冇 你搵個咁有名望既律師同郭文貴比 前者係賭上自己職業生涯, 9up最後會名譽掃地, 後者9up係咩後果都冇
同埋成日講証據做乜鳩 人地d真憑實據肯定係到時上庭先會拎出黎, 同公眾交代既只會係d表面野, 比人知道個情況大概發生緊咩事就得. 你唔信既咪到時等上左庭再食花生囉, 而家就質疑人地冇料到真係得啖笑, 你當自己係個官?

東方嘅神秘力量

幫轉貼

呢個律師黎架，如果佢係9up，之後唔會再有人搵佢打官司架，佢賭埋自己既專業用黎9up

支那成日都用香港個名黎搞事

你都係一個笑話

到底呢個時候
香港仲係唔係支那不可分割的一分子？

睇得出佢好有heart, 希望佢成功

好事

將團火燒埋來香港

咪係
Btw美國話伊拉克有大殺傷力武器 事實係搵唔到

「講到又美軍有cia fbi就多咗」

起德國拎到server 點會唔關事

好波

樓主用我啲圖可否單聲

我又唔會唔俾你用嘅

Anyway, 我讚成要開呢個post

咁派隊陸軍嚟啦，仲等咩

之前寄去美國果啲假證件其實都有嚟自香港
用香港做白手套搞美國其實都唔奇

兩伊戰爭伊拉克咪又用化武
整核武個場比以色列炸左 你唔係話睇唔到下話

上面班傻仔點點票都唔知

原來侵輸係因為香港人

Sor

我起上個post 講最好開新post

我以為你睇到

Ok. 小事情。請清楚就ok

真正原因

沈大師: 特朗普會連任

快d制裁香港啦

勾結cctoy勢力

媽咪麵快啲去剪頭髮

Hong Kong market is going to hell

揚威國際

係全地球有支那畜牲既地方都有份

空白鬼 acc , 即block

又同伊朗齊名

Security score 咁低

講真 個指控係有d神奇。

但我好希望係真

高登講先㗎

sydney powell用一世人嘅聲譽黎打
你拎佢同郭文貴比

打贏左可能有官做，之後大把生意啦...

let's wait and see

死人投票,300%投票率,聽證會都唔敢去...又真係幾好笑

Btw,你影衰哂我地d港豬

香港終於可以同第三世界國家齊名

高登神探又出現了

快點制裁我

Twitter 煙幕黎，唔好盡信，出得美軍，點會唔知邊個出

其實你知唔知證據係用黎擺上法庭唔係貼係twitter/連登俾你睇

香港地位升得咁快

你講緊咩年份既新聞？

呢個係我講緊果單
2000年早期美國總統喬治·沃克·布希與英國首相東尼·布萊爾主張伊拉克總統薩達姆·海珊仍然持續製造並儲存大規模殺傷性武器，聯合國在2002年11月到2003年3月間嘗試解決未完成解除武裝的大規模殺傷性武器，直到聯合國安全理事會第1441號決議要求伊拉克立即配合聯合國與國際原子能總署檢驗解除大規模殺傷性武器後不久，聯軍進攻伊拉克。[2]美國主張伊拉克違反聯合國安全理事會第1441號決議，但是在缺乏證據無法說服聯合國安理會的情況下，就逕行出兵進軍伊拉克[3][4][5]。美國總統喬治·沃克·布希主張和平手段無法解決伊拉克大規模殺傷性武器，並發起伊拉克戰爭。

在伊拉克戰爭後美國領導的調查發現伊拉克早已停止研發和製造核、化學、生物大規模殺傷性武器，並關閉了設施和銷毀了高危材料。對於核、生物武器的指控未找到證據；對於化學武器，伊拉克早已停止研發和生產，並已銷毀了大部分庫存，自2004年至2011年只發現了約5000件已被廢棄的化學武器彈，為1991年前從歐美進口的產品。[6]

可惡的唐納德．川普

鮑威爾本人認證

Hi救世巴

美國有無操控香港班販民？

Ok

呢d好野又有香港份

中國呢？

Hello

點解係香港唔係中國？
分裂國家？

梗係啦，唔通講緊麵麵咩

傻鳩 記者會都開埋出黎講野之後同人講郭文貴方式打官司
你估人人都好似你咁 跟又跟得唔貼 法律程序既知識又一無所知咩
你縮番入老母個閪到搵多d料先出黎柒啦

連登發功

呢個係司法戰+媒體戰。
如果成個媒體界都係左媒主導，就算法庭充足證據都可能判輸。

單層DC 食成百萬粒IP ???

得啖笑，
港大博士指控中共病毒係武漢實驗室軍事武器單嘢又係一樣去到而家冇撚咗聲氣
-- 係因為侵自己選擇唔用呢單野搞大選，佢唔想咁早開戰啦，同埋自信到依靠民意可以贏定。佢低估咗共產黨滲透作假手段

Trump 律師係 Giuliani，係郭文貴老友。

淋病呢鑊金囉，身為港共特首，居然去干預美國大選，可以派MQ9斬首了

係民賤聯同鳩聯會做既

兩伊戰爭1980打到1988年 用左大量化武
1981年巴比倫行動以色列炸左伊拉克核反應堆
事實係證明薩達姆有用過化武有計劃整核武

而且聯合國指示係要伊拉克交出同銷毀化武
化武係聯軍打左入完到2018年先銷毀完
當時d飛毛腿飛彈好多都裝左化武上去
咁叫唔叫有

今時今日乜野都拉落去郭文貴
PR/5毛 真好賺

屌你老味

香港同邪惡恐怖國家齊名

港共你係得嘅

廣傳

可能係順豐，之前話有大量過期選票經順豐寄到美國...

我都覺得奇怪架喇，大選果日好多連登仔好似看破世事咁周圍 你真係唔識架wor 咁寸人，佢哋一定知道內情

中國就唔敢郁, 借啲意打鳩香港人又話幫香港, 但香港又有班傻鳩受.

唔止啊
香港個data centre負責發號施令
其他幾個國家既connection都傳返黎香港

美軍幾時登陸

又係支那利用香港嘅又一例證，成日搞臭香港嘅名！

手足應記一功

鮑威爾
9唔搭8

故意抹黑拜登

而家全球都知香港被中共殖民
就算香港個名臭左 都係因為中共犯既錯
香港最珍貴既價值係"人"-香港民族
唔係香港呢個"土地"

條友出曬名

成功爭取國際視點

一定係蕭若元有份控制啦

班五毛

左膠五毛狙擊手

港共開始同第三世界接軌

香港真係有

洗版狗竟然冇追擊你

值得聽吓.......

香港一直都係中共同伊朗及ISIS交易既白手套

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

留名
雖然最後都係唔認無左件事

Chi na

同意. 對呢條友要保持距離.
反正香港人理唔到, 唔駛咁上心.

777:支那腥有有底氣，支那人食屎可活一百年

推

唔怪之得林鄭好似預知Biden會贏咁

Related Company : Anchnet Asia Limited
IP段名稱:Shenzhen_Panshi_Yuntian_Network_Technology(磐石云天)

安暢網絡(亞太)有限公司

控制人係龔輝,袁奇立
袁奇立係軍民融合戰略既大連理工大學畢業

依五個都係垃撚圾地方

我記得佢,大選個日係實時討論po同另外幾條毛係咁鳩up阻撚住哂

幾時用血滴子斬首香港D 官?

交個名上去啦

緊係冇聽過董建華基金會係美國做緊咩

何志平同Hunter Biden

余華綱
程小中
鞠洪翔
沈黎
龔輝
郭彩雲
楊淵
袁奇立

一場1991年 老布殊
海灣戰爭，又叫波斯灣戰爭，係發生喺1990年8月到1991年2月[1][2]之間，因為伊拉克以武力入侵科威特而打嘅一場仗。由於伊拉克呢種地區霸權主義引起國際關注，最後演變成一場大規模戰爭。1991年初聯合國授權以美國為首嘅多國部隊，打咗42日仗，重創伊拉克。

另一場2003年 小布殊
海灣戰爭爆發後，伊拉克一直受國際制裁同武器檢查制度控制，直到2003年伊拉克戰爭爆發，伊拉克總統薩達姆侯賽因倒台為止。

兩場戰爭 係都要講成同一場

第一場邊有聯軍入伊拉克收化武啊傻仔 睇多d歷史再講啦

仲有唔知幾多知道真相但驚青唔敢出嚟指證果班

你講第一場
我講第二場
九唔撚柒搭八

我咪講緊第二場lo 你不如睇真d我回咩先
第一場幾時有攻入伊拉克

03年推翻薩達姆政權的確搵到舊有化武
亦有部分化武裝左上飛毛腿飛彈

仲有邊個未block 你